同性戀議題討論

點解而家個社會咁鐘意合理化同性戀？